[劇透]農夫十八歲生日演唱會討論區

有劇透，睇完先好入

利申：睇左頭場，尾場會再去

睇完頭場真係好開心好興奮

我係初中開始鐘意農夫

果陣用風生水起做singcon歌拎左亞軍

今晚真係唱左好多平時唔會唱而又經典既歌

作為多年粉絲 最開心係聽到心跳回憶

真係射撚左 好似向我地致謝咁

只係唱左好多以前無唱既小品

阿遲 獵人之歌

最誇張係有元祖農夫四人gigi同dj galaxy唱17年華

老實講四人組既時候我未聽農夫

但之後都有聽過

當然都有小小失望既

無rap alone song, 粒粒旨辛苦(但咖啡因公園有黎唱sam歌)

好彩分手同港女收港男皮都無吹

但連狼狗羊都有唱 真係好開心

不過真係feel到多觀眾唔識狼狗羊

第一段係MCJIN, 第二段係Ekids好似
第三段係LMF, 第四後係周杰倫
四段都以模仿為主

如果你支持左大約有十年你會好開心
如果係do姐後段先支持 d歌就可能會失望

第一次聽農夫嗰期係全民皆股
覺得農夫d歌真係好貼地好正
尋晚學海無涯嗰段最正
農夫加油

456wing 學海無涯 風生水起都係聽live屈機

我夠膽講全香港得農夫係會令你想起身跟住郁
同埋佢地尋晚佢地講得好啱
佢地係冇星味 所以同佢地唔會有種好誇張嘅距離感
要keep呀朋友

大部份舊歌都有？

買左陸永衫 小弟雖然後期先鐘意農夫但每日都會loop舊歌 聽到信不信由你 狼狗羊 能夠講一句好開心聽到呢啲平時名不見經傳既歌

其實我好想聽跟隊唔該
不過都已經好開心

頭場真係好high
重新找到你同心跳回憶好正
想再睇多場

最鍾意嗰啲都有唱到 好感動
十七年華真係好撚正
如果唱埋24就好啦

唔知點解無乜人講呢個演唱會
雖然小妹唔算係忠粉
但剛睇完都覺好正！
重新找到你 同 難得咁人齊 真心正

我夠膽講全香港得農夫係會令你想起身跟住郁
agger 農夫真係好識搞氣氛
仲有最後完show有得同佢地握手真係好開心

今晚睇左
好正

反而覺得狼狗羊第二段似係做返LMF愛是....個feel
第三段係LMF揸緊中指
如有錯請指教

今晚睇咗
聽到十七年華前奏即刻high晒

有冇24

原祖農夫

好感動 有唱sam歌

無乜人講
利申16號睇

冇人討論

有冇人放18號呀

Cityline

今晚睇揮手

幾點開波？可能遲幾分鐘

到底當年律師信係黑警定係教師會呢?
順帶一提,越早入場越好

冇握手

今晚有子華神

大約幾點入得？

好撚正！

同問

無送客 好趕時間咩

今晚冇握手，揸流灘

求17號2張
想買俾男朋友做驚喜

七點半就好入到去啦
主人家會恭侯各位贊助商
首場係咁
之後幾場就唔知係咪一樣啦

一個藝人都冇

上cityline買啦

冇握手，好嬲囉

上次等錢駛演唱會已經握過
今次無握手都無所謂

其實呢個show比起上年唱得少左

無連位啊

第一場仲有新回水,派咗$1000畀一位當日生日嘅觀眾

上次唱多好多歌同好多嘅表演，感覺上更加似一場音樂Party ,特別係完咗場，大家都唔走留低同好多表演者傾計同合照

今次比較似綜藝節目，有唱歌，有講野

今場觀眾真係好死，好多時間都無點郁

吓咁都死？郁得好勁喎
反而最尾果part就反應一般 可能唔係好熟練

今日都有

上年全場自動波企架 全場啲手仲郁得好勁

今年好多位都坐咗喺度，呢下係有啲失望

我坐下面既右邊，周不時都會企起身un下揮下手，但相比左邊果班，右邊係郁得少，但整體氣氛不錯。

搞笑係一完左首歌大家會突然“請就坐”

今日呢場連燈海都冇

我坐中間,左邊長期坐係到

我有預計Sam 歌 會有燈， 什至17年華會全場跳，
難得Full Team嘅17年華真係第一次，結果全場坐..真係唉...

我係指中間既左右，上樓梯既兩邊都冇乜留意

我都係中間，得罪講句左邊好似睇緊音樂劇咁，郁都唔郁下

樓梯位反而唔錯，下左就...

另外想問下無握手，但係向子華致敬係唔係真係今場獨有？

致敬part ?定係舉高隻手？

大佬首歌點可以起身好high 揮手呀

下左真係唔識郁

預會企起身

當然唔係慶祝嗰隻

十七年華咁沉重,反而sam歌班人真係大跌眼鏡

我完全唔明呢段講緊乜 佢地當初俾人告？邊首？

第一場見重新找到你 偉大航道都有d人開燈 不過唔係好多人配合

想問下 三個演繹一首歌係咩歌田

可能太多唔熟佢地歌嘅新歌迷，
當然唔係話新歌迷入場唔好，但係既然入得場，
投入下件事，郁下，咁表演者都開心啲

一開場唱難得咁人齊都好少人企

以為會有 愛不愛我

我坐樓上, 望落台又覺得唔差
係冇上年啲燈海啫, 不過老實講成長三部曲果啲, 上年都唱過, 編排都似
我自己睇晒兩次, 就覺得冇乜驚喜, 有啲expected ge感覺
不過自己就幾鍾意啲細路和唱聲 好清新

最鍾意都係唱咗唔少side track歌
唱狼狗羊真係好驚喜

同埋面斥不雅真心極之正

面斥不雅真係好高質

其實獵人之歌同心跳回憶真係估唔到

頭場啲人都好投入

信不信由你
呢首歌入面,佢哋有RAP黑警同教師嘅負面嘢
結果畀其中一方發律師信

2009-2010年咁上下嘅新聞就搵到呢2單嘢

頭場係high
啲人去到風生水起，456wing嗰啲都自動波起身
不過係慢歌冇燈海
睇完之後右手同雙腳已廢

佢哋頭場冇唱月下思同埋富甲天下啲歌
如果有月下思啲歌同埋歡天喜地就好啦
希望開口中，尾場可以聽到live

冇握手 揸流灘

原來星期日surprise就係黃子華

陸永想喊

如果人生得翻廿四小時 你會有啲乜嘢表示

本身唔知狼狗羊係咁嘅意思

琴晚好想親口同農夫講 我愛農夫
但冇送客session 我嗰陣中一真係有用心儲零用錢買O'FAMA㗎

唔係呀 尋晚星期日唱難得咁齊人我覺得勁多人起左身 台前面個排起曬身咁濟 我自己坐側邊個排都好多人起左身唱呀

首首歌都企起身係難嘅 但係好多high歌自 己同其他人都好多人肯起身舉手 我覺得算唔錯啦 你知香港人幾怕醜架嘛

絲打我有啊！
之前買多咗場
留tg?

十七年華high唔落

好啊thank you
你留低我一陣加你

唔該哂你地咁落力解釋 本身我都係do姐後先睇, 真係唔太識呢d side track歌

有無歌LIST

今日睇完

[真]原價+手續費放18號$680一張
朋友臨時黎唔到
TG:

今晚睇完
求兩張18

好睇

可惜之後既歌真係迎合左大眾

送客

隔離條仔似比女友迫黎 全場坐 無舉過手
中間出左去兩次

中間右邊邊位

可能好多比女朋友迫黎

巴打買左幾多場？

睇咗11同16號
覺得16號反應超好 好過11好多倍

《同伴》歌詞這講到明都冇企？

佢哋唱十七年華係正 但係歌詞本身就係sad....

哦 我聽到嗶嗶嗶嗰陣尖叫咗一下
但之後冇企起身 首歌唔啱

想知邊個dj話佢地老土

唔知巴打見到既係未我
不過我係坐右邊既中間同全場冇出過去

我係一早買定左飛
不過試星期做完大手術
今日問醫院拎幾個鐘出黎睇
所以唔敢企起身驚暈低
而家睇完都返緊醫院報到了

小心身體呀巴打

唔會係黃天頤嘅
想知係黑警定教師團體

巴打坐邊？我個邊ok wor
Btw 真係好正

ofama真係我第一隻碟
之前果d得個聽字
以為佢地唱最緊要扯旗咁爆
新歌好撚迎合市埸
聽返舊歌就不一樣的味道

我都係 yellow
我只係睇今日覺得都ok ar

求兩張尾場連位

上年係high啲我都覺得
可能上年餓得太耐

幾點迎賓

巴打，如果佢哋真係唱最緊要扯旗嘅話
到時個演唱會分分鐘要查身份證先入得場喇

無入場， 想問今次係唔係live band

唔係

好似係7點半開始迎賓

我人生第一隻用自己錢買嘅碟就係O'Fama!

好想買返呢隻
想要flac

收到風就買左11/11個場，雖然之前都有聽農夫，但聽17年華立即入迷
聽故事幾好，新歌都好正。

不過無燈海係可惜D :(

唱芒亨同pokemon high到爆

Pokemon真係最驚喜

約齊人芒亨
最surprise係呢首

第一排位哥仔 堅屈機

今晚氣氛好好
九成時間都企緊
兩年後見

大家兩年後見
Btw農夫好sweet自己手寫本野

.
農夫做主持紅咗好多，開始入屋但係都冇忘記自己最鍾意係做rappers

雖然細個係聽《學海無涯》、《風生水起》同《日出而作》口噏噏跟住唔知唱乜，但一升中學就開始欣賞佢哋嘅歌，所以就努力儲錢，買咗人生第一隻用自己錢買嘅碟《O'FAMA》。
.
佢哋嘅歌好多都好有意思，有講出學生哥/打工仔辛酸嘅學海無涯/日出而作、有表達出呢一個「吃人的社會」嘅《十七年華》、有道出愛情無奈嘅《阿遲》、有慨嘆歲月不饒人嘅《返老還童》、有勉勵小朋友嘅要愛惜自己嘅《偉大航道》、有身為rapper自我勸勉嘅《心跳回憶》，有感激父母養育之恩嘅《雙囍臨門》、有慨嘆香港急速變遷嘅《Sam歌》，有令人反省自己生命價值/時間運用嘅《24》。無論係代表作定sidetrack，農夫嘅歌都值得一聽🖐🏻。
.
好欣賞佢哋好用心搞呢個演唱會，high爆冇冷場不在話下。開場前有迎賓，去到台前同觀眾傾偈；中間冇間場；完場後有送客，同1500個觀眾逐一握手講聲多謝。冇仼何sponsor，冇內部認購，可以將所有門票推出去賣。我覺得佢地做所有嘢都係想同fans close啲，而唔係維持「星味」做高高在上嘅「偶像」。

希望日後大家欣賞農夫嘅唔只佢哋嘅搞笑，仲有佢哋嘅歌

我愛農夫 2年後再見

兩年後見啦咁多位贊助商
btw面斥不雅竟然冇咩人起身

你夾埋兩次演唱會就已經包含晒啲歌咁制
上次唱左一啲side track. 24,吹摯友果啲
今次就心跳回憶 狼狗羊

但同樣地佢地都係無唱富甲天下隻碟

啦～啦啦啦啦啦

狼狗羊好正
btw最開心聽到小學雞第一次接觸流行音樂果時聽果堆歌
同埋點解玲玲咁大

唔熟呢首歌，想坐係度靜靜細味歌詞
想講..農夫有d歌好沉重好警世
聽完係心下一沉 多過興奮

接近失聲

可惜未接收到心意已經轉行

第一次聽我都想留心睇歌詞

尾場好撚正
應該鈴鈴個個位真係即興
鈴鈴個樣好撚尷尬

我都係
頭場睇完手軟腳軟
尾場就聲沙
兩年之後再睇農夫一定要準備定撒龍巴斯，休足時間，金嗓子喉糖同埋礦泉水
唔係嘅話我會冧機

C君上星期個場唱完有講好想唱嗰句
點知尾場真係唱咗

睇咗第三、四場冇睇尾場
發生咩事

係咪「點解咁大個胸部」？

係

「師傅答唔答得到 點解咁大個胸部」

係咪每晚都拆利是架?

邊本

仲有月下思隻碟啲歌都冇唱live

應該係 俾當日生日嘅fans

點解上次同今次都冇派台妹

我差兩日

珍打渣打

即係咩？

睇左星期五個場

恨自己唔夠膽識隔離個女仔

個女仔一個人睇

好想佢唱粒粒皆辛苦同愛 不愛我

不過應該唔岩個主題所以無唱

真係由頭嗌唱到落尾咁滯
有埋送客真係寧願佢以後次次都麥花臣搞

星期六個場仲要俾c君話自己一個去睇

一個人睇仲好

唔使就其他人老老實實仲開心

不過隔離唔high但自己好想high個時
都覺得有啲odd odd地 有fd一齊癲就high啲嘅

想知最開頭個幾首講返工既歌係咩歌？

想聽愛不愛我同奇蹟

自己一個睇得就唔會理咁多
自high都正到爆

細場好有feel

我自己一個人都睇咗兩場
同人睇唔係唔好
但係如果一齊去睇嘅人唔係同自己一齊high嘅話
我寧願自己一個去睇
至少自己可以全程投入，唔使怕同行嘅人覺得啲歌唔啱聽

日出而作

係囉

同行既人係鐘意農夫，但唔係好high 囉

舉高隻手 使乜怕醜

今舖我自己真係愧為一個粉絲

咁樣真係寧願自己一個去

吓?唔理啦
我覺得比得錢入場,就當落club咁,緊係全情投入架啦
同埋如果個fd係全場嘅環境帶動下都唔high
就真係唔好理佢

尾場氣氛好好！！！

淨係睇左星期五

日出而作
眠眠
重新找到你

眠眠真係超正

可惜唔係全隻唱晒

幾乎頭45分鐘都算係全場企

仲有最唔鐘意d 人瘋狂自拍

勁搔擾

場細啲人集中啲氣氛仲好

自己一個去 想起身就即刻起身

係囉

諗起都覺得好浪費

個show 好睇，但我個人好失落

歡樂馬介休嗰個華浚黎

最好係呢場!!

尾場好high，好正。兩年後見啦

所有人包括外國都係咁做

個show 兩粒鐘

係你前面影足兩粒鐘

聽左十幾年農夫
上一次睇佢地演唱會已經係佢地既舉高隻手演野會
隔左咁多年終於有機會再去聽多次佢地演唱會
琴晚尾場氣氛好好 成場幾乎冇坐過 嗌到喉嚨都沙埋

屌你啊，用撚左人地ig既說話就quote 番啦，改少少扮自己講野

全民皆估

屌你copycat

對唔住 我認我係喺IG見到篇嘢
同我諗嘅嘢好似
所以我copy咗加翻小小自己鍾意農夫嘅心路歷程
擺翻原文上嚟俾大家睇
對唔住 原作者